又要屌Google 又要用Google Translate

又要屌Google Translate 垃圾 又要用

再睇下人哋Bing Translator

雖然翻譯得唔夠好，但你可以Suggest 佢哋一個正確嘅Translation
btw, Google 廣東話翻譯講咗唔知幾多年都重未有

自推一

自推二

自推三

自推四

自推五

自推六

自推七

自推八

自推九

自推十

自推十一

自推十二

自推十三

自推十四

自推十五

你用app?

早排網頁版cap
我估佢畀人屌得太多所以整返好

出得一次事，一定會有第二次。

Link

用DeepL

The site complies with European GDPR regulations.

冇正體中文

用opencc